鄭欣宜 (瘦) VS Jennie (BP)

欣宜

Jennie

識屌一定屌瘦既欣宜

on9仔

呃正評

係

有d似樣 瘦欣宜同Jen b

Jennie樣太似777

樓豬弱智
我愛珍妮

我老4jen屌打

全方位屌打

Jennie勁大波

邊有咁大 裝咗幾多個pad

比我搓大左

終於諗通左..

識屌一定屌肥欣宜